{  "Name": "Оценка навыков отбора персонала",
  "Questions": [    {
    "Question": "При собеседовании вы больше внимания уделяете резюме или личным качествам кандидата?",      "Answers": [
      "Резюме",        "Личным качествам"
    ]    },
    {      "Question": "Какую информацию вы считаете наиболее важной при оценке кандидата?",
      "Answers": [        "Профессиональный опыт",
        "Мотивация кандидата"      ]
    },    {
      "Question": "Что вы предпочитаете при отборе кандидатов?",      "Answers": [
        "Четкое соответствие требованиям",        "Потенциал для развития"
      ]    },
    {      "Question": "Вы склонны выбирать кандидатов:",
      "Answers": [        "С сильными техническими навыками",
        "С хорошими коммуникативными навыками"      ]
    },    {
      "Question": "Насколько вы доверяете интуиции при выборе кандидата?",      "Answers": [
        "Полностью",        "Частично"
      ]    },
    {      "Question": "Как часто вы используете тестовые задания в процессе отбора?",
      "Answers": [        "Иногда",
        "Всегда"      ]
    },    {
      "Question": "На сколько вопросов вы обычно отвечаете в процессе собеседования?",      "Answers": [
        "Умеренно",        "Много"
      ]    },
    {      "Question": "Вы оцениваете кандидата только по его ответам или принимаете во внимание его невербальное поведение?",
      "Answers": [        "Только по ответам",
        "Принимаю во внимание невербальное поведение"
      ]    },
    {      "Question": "Какой подход к интервью вы предпочитаете?",
      "Answers": [        "Свободное интервью",
        "Структурированное интервью"      ]
    },    {
      "Question": "Насколько важно учитывать рекомендации предыдущих работодателей?",      "Answers": [
        "Не очень важно",        "Очень важно"
      ]    },
    {      "Question": "Как вы оцениваете культурную совместимость кандидата с компанией?",
      "Answers": [        "Не является решающим фактором",
        "Приоритетно"      ]
    },    {
      "Question": "Насколько важна способность кандидата работать в команде?",      "Answers": [
        "Важно, но не решающе",        "Очень важна"
      ]    },
    {      "Question": "Вы бы предпочли нанять кандидата с выдающимися навыками или средними навыками, но хорошей адаптивностью?",
      "Answers": [        "Выдающиеся навыки",
        "Средние навыки и адаптивность"      ]
    },    {
      "Question": "Как часто вы пересматриваете критерии отбора для вакансий?",      "Answers": [
        "Иногда",        "Часто"
      ]    },
    {      "Question": "Вы полагаетесь на мнение коллег при выборе кандидата?",
      "Answers": [        "Иногда",
        "Всегда"      ]
    },    {
      "Question": "Вы считаете, что обучение новых сотрудников важнее их начальных навыков?",      "Answers": [
        "Нет",        "Да"
      ]    }
  ],  "AnswerCost": [ 1, 2 ],
  "Results": [    {
    "From": 16,      "To": 21,
    "Message": "Ваши навыки отбора кандидатов требуют серьезного улучшения. Для улучшения отбора кандидатов важно изучить современные методы оценки, включая компетентностные интервью и тестовые задания. Используйте технологии для анализа резюме и результатов собеседований, чтобы повысить объективность. Регулярное обучение и практика помогут вам быстрее выявлять лучших специалистов."    },
    {
      "From": 22,      "To": 27,
      "Message": "У вас хороший уровень навыков отбора, но есть возможности для улучшения. Сосредоточьтесь на структурировании процесса и более глубоком анализе данных о кандидатах. Развивайте навыки построения открытого диалога, чтобы лучше понимать мотивацию и потенциал соискателей."    },
    {      "From": 28,
      "To": 32,      "Message": "Ваши навыки отбора кандидатов на высоком уровне! Вы демонстрируете профессионализм и уверенность в процессе найма. Продолжайте делиться своим опытом с коллегами, внедряя передовые подходы и обучая других специалистов."
    }  ]
}